合味道叻沙味返左貨啦

未食過就買黎試下，食過就買多幾個旁身

好難食

香辣海鮮 冬蔭功

啲麵質令人卻步

唔覺得好食

垃圾新加坡叻沙

一般 鐘意食真既多d
佢整到喇沙唔似喇沙咁